有冇人人生得返寵物

或者唔係得返
係第一位
寵物仲煩過人bb
人bb幾歲就可以自理
寵物好食好住十幾年都未必死得
但會老人痴呆又盛
又盲又跛又盛
但你又要返工
本身唔係你養開
甚至反對養
但整整下變左你責任
搞到好多野唔做得
加埋其他問題
真係好易痴綫
冇自己人生
有時寄望佢第朝起身
冇心跳冇體温
因為其實佢都辛苦
有時諗
點解自己咁唔好彩
無啦啦要負責
但寵物都係無辜
自己呢世人真係好苦
好無奈
好唏噓
以前會諗自己人生點點點
而家真係會諗
唔好早死過佢就算
所有野都圍繞佢黎計劃
可能你覺得好誇張
但你試過就知
可能自己太有責任感
大把人唔理
更何況唔係自己養開
只係跟人手尾
自己呢世人真係好委屈
d人成日話
乜你咁毒咁冇自信
冇主見冇朝氣
成個阿伯咁
冇人會睇得出你幾無奈
只會批評
只會以己度人
其實所有人都係
體諒呢兩隻字係好奢侈
講真
人生行到呢步
真係見步行步
不過你都可以講
就算人無憂無慮
都唔代表冇事
一場意外
一場病
就咩都唔係
呢個社會一日到黑好似食左春藥咁
容唔落半點負能量
一日到黑開心開心開心
真係好on9
其實會唔會係自己諗太多
反而係自己
容唔落一粒塵
有時諗
唔係自己揀左呢條路
係唔到自己唔行呢條路
好憎呢種感覺
但人大左
有時睇新聞
心諗如果自己係佢
其實都會咁做
或者咁講
已經冇力理人地係點
當一個人心力交瘁
就只能顧眼前
只能顧而家
唔係選擇
係現實

人大左定律

我以為你話人 生得番隻寵物

寵物煩過人bb都講得出

起一起底
又見面
想知樓主幾多歲

剛好22

自膠

我指工具人sor
佢好多po好密都係人大左乜乜乜

人大左定律
我先18就成日感歎
唔知要感歎多幾多年

其實我留意樓主都成年
得出一個結論真係人大左定律

命裏有時終須有 有時抱住莫強求既心態都幾好

你講人大左定律先留意到又係佢
唔怪之得行文風格咁熟識
睇佢好過睇心靈雞湯

唔洗咁擔心
呢個世界仲有樣野叫睇化左
睇化左先真真正正叫人大左
好多野真係煮到埋黎就食
慢慢發覺根本no big deal

家母細細個就同我講
天跌落黎當被冚
樂觀啲

突然覺得人大左三隻字好高深

我成日覺得我父母嗰代人好樂觀
好佩服

人bb幾歲就可以自理